時代革命其實係咪即係革命？

革命嘅時候，大家差啲連命都冇

點解仲有人喺度玩膠？

革命嘅時候仲玩膠其實即係想點？

其實大家鳩叫時代革命係咪只係鳩叫？

實情、從來、唔會、知道亦唔會，想革命？

其實，喺大是大非面前，一邊講革命，一邊喺度慶祝生日快樂原來其實係咪好治愈？

咁你哋成日講嘅時代革命係乜撚嘢？

你想點？

你哋想點？？

講光復香港、時代革命其實唔難

原來大家

都係得個講字

其實

都係玩膠

你想點？你哋想點？

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

其實乜撚嘢鳩叫時代革命都真係唔係想革命的

自 hi 的就夠了

其實